連 登 女 兒 錢 七 到 迪 士 尼 暢 玩

天真爛漫嘅微笑 七七長大了
戴住米奇老鼠耳仔好靚女囉

後面果個係唔係Agent 47?

原來湯盈盈同錢家樂自細就咁恩愛 羨慕

錢七看破紅塵樣

靚左

咗

青竹

幾靚仔

我地連登女兒含羞答答 知道咁多爸爸錫住 開心都黎唔切啦

左邊係靚啲嘅

吳小姐好

唉 好心唔好再追擊佢la
堅慘架

你好撚仆街
我落地獄了

以前某個廣告影低